[PE] 岩岩搵到工，不過唔係太sure

小弟岩岩搵到份entry level既PE associate analyst, 間野都幾細，主要做香港，英國，星加玻同希臘既real estate...20k加quarterly bonus, 有無大大指點下呢行前景？

private equity?

analyst 得廿畸咁少？

associate analyst, 我諗再底一個level喇，佢就講左有quarterly bonus同埋deal bonus既，依家呢個moment我煩緊係好唔好入呢個行頭，唔知前景同之後發展係點...

我係PE FIRM做左一年多D
不過我就真係第一次接觸呢類公司
係而家間公司就真係未見過咁低薪既analyst
(ps reception都高過20k...)
利申HR

巴打點睇呢行？

好撚搵錢

有咩exit opportunity? 我最驚呢樣，underpaid左仲要走唔返出去我真係跳樓... 唔該巴打

幫推，樓主咩background?

non三大會計grad, 做過年令地產MT

PE仲想點，幾多人入唔到

你岩，我咁既bkground入到PE真係執到，但係佢係d 10人office, 無乜門面 都唔知點分一間PE可唔可信，有無高人指點下

不如你起下個老細底，PE好難用company size去睇可唔可信(係某個career article到睇過)

另外去glassdoor同linkinded睇下呢行市價同間公司嘅review(if have)

希望幫到你

search左嫁喇，間公司就2011年到依家，同個老闆傾左，佢地都係岩岩先上寫字樓，本身home office既，個老細就唔開名喇，不過佢係一間BB到做到head of research之後自己出黎做，keep住都有人訪問佢香港樓市(tvb呀，港台呀果d), 同埋上過報紙話佢炒樓好勁

我其實淨係覺得個價有d低，唔係話我值多d, 而係驚佢開咁底會唔會唔係PE果回事

咩野叫Associate analyst
一係就analyst 一係就associate
開咁既title 你要幾多年升上去Asso/AVP
到時升到asso, 係唔係又有Associate associate??
間野港資定中資? Track record如何?
Funding幾大同幾密?
班底有無大改變?

如果人工同依家無咩升幅 我勸你唔好take個offer
你MT大可入Corporate finance 到時可以用industry expert既身份入番Real estate PE fund都未遲

Bxxxx and Mxxxx?

巴打係唔係有野可以指點 小弟感激不盡

一睇佢段野就知呢間

巴打們點睇？

樓主介唔介意tg 我？有野想問下thanks